大家對「我冇所謂吖，你哋想？」呢句有咩睇法？

每次同啲唔係太熟嘅friend出街都一定會聽到呢句
我都明對住啲啱啱識嘅人都唔想留低壞印象，做話事嗰個可能會比人覺得好bossy。
但係我都開哂個頭比你都係咁答
「我地幾點等？1點定兩點？」
「我冇所謂吖，你哋想？」

「lunch你地想唔想食日本嘢？」
「我冇所謂吖，你想？」

屌二揀一你都唔答
喺whatsapp gp咁答都還好，面對面嗰陣呢句真係話題終結者瞬間dead air
大家點睇？

大家未熟係咁ga la
啱ah呢啲人真係好鬼煩

噉有時真係冇所謂嘛

我既睇法係我冇所謂吖，你哋想？

通常咁樣講野既人係最有所謂嗰個

有一班fd係咁 我會做私心決定 冇得有意見
過咗幾次 佢地開始有啲主見
有時真係唔迫唔得

執著

無所謂咪無所謂
最緊要係真心無所謂，唔會講反對

我會直接話
我地食日本野，1點等啦

我冇所謂，樓主想？

前提要真係無所謂
身邊好撚多偏食撚都好仲意用無所謂
去到就係你面前就走乜走物
再唔係剩坐望住你食

屌你老母臭閪比你話事都要咁撚多嗲！
仆街啦
仆街啦
仆街啦
仆街啦
仆街啦
含撚啦八婆！
我話想住市區又話我供細份咪多嗲
屌你老母屎坑用邊隻瓷磚依的on9嘢又話我好唔俾意見
仆街啦！
女人全部都係仆街！